撐送中管浩鳴勸自首 陳同佳仍在考慮中

香港青年陳同佳涉嫌在台灣殺死女友潘曉穎後潛逃回港，令政府提出修訂逃犯條例，引發反送中軒然大波。陳同佳早前因洗黑錢罪被判入獄29個月，最快本月23日（下周三）獲釋。據了解，聖公會教省秘書長管浩鳴法政牧師曾到監獄勸導陳同佳到台灣自首，而陳同佳仍在考慮當中。而據《星島日報》引述消息指，有牧師已勸服陳同佳。

消息人士向本報透露，管浩鳴曾到獄中探望陳同佳，但未確定是否已勸服陳到台灣自首，只知陳仍在考慮當中。另外，已有人與台灣相關單位接洽，據悉國民黨會安排當地星級律師與台灣方面商討相關事宜。

管浩鳴早於今年5月接受報章訪問時，表明撐送中，指條例已列明涉及宗教原因不會移交，教友不會因宗教而被引渡至內地，強調教會立場是必須將犯罪者繩之於法，如不修例令台灣殺人案疑犯逍遙法外不符公義。

根據法庭資料，現年20歲的陳同佳去年2月13日，與懷孕約3個月的女友潘曉穎抵達台北，兩人原擬同月17日返港。在16日晚，兩人在酒店因執拾行李問題爭執。及至翌日約凌晨兩時，兩人再度爭執，陳稱潘告知他腹中胎兒由前男友經手，他並看了潘與一名不知名男士的性愛片段，嬲怒下將潘勒死，及後陳將潘的屍體放入行李箱，乘捷運到竹圍站一個公園棄屍，然後返港。

陳於3月13日被捕，他於警誡下承認殺人，及後承認4項洗黑錢罪，涉款約3.2萬元，，判入獄29個月。

小心中共搵狗軟禁佢，令佢改變主意唔去自首，以便推動永續送中條例

【FC】西九站遊行係中共真春袋！

條友會唔會著草宜家呃住建制垃圾狗先

耶畜撐林奠
國內拆十字架、你們去左邊？

管浩嗚係香港耶教第一奶共牧師
成件事好可疑

極懷疑係政治任務